# Hej og velkommen!
Dette er min første repository til faget ÆP..

## Header 2
### header 3
###### header 6

**dette er en fed tekst** modsat den noramel tekst, som ser sådan her ud

_sådan her ser en skråskrift ud_, er den ikke flot?

>Kodning er mega sjovt

Jeg elsker funktionen `ellipse()` fordi den laver cirkler
```
Dette er en hel kode block
den kan være flere
linjer lang
```
- liste 1
- liste 2
    - liste i liste 

    [klik på dette link](https://madseladen.gitlab.io/aestetiskprogrammering/test/index.html)

    ![](https://media.giphy.com/media/xUPGcCh4nUHyCkyuti/giphy.gif)


